有冇人試過表白係想對方拒絕

話說我早排因為呢場運動識咗一個女仔
我同佢都幾啱傾
遊行發夢都有一齊
但係同佢傾耐咗計
就知道佢仲有一個月就要返外國讀書
個刻我聽到之後好唔舒服
估唔到佢竟然要走……

我個人認為long d一定冇好結果
我都feel到佢對我有少少感覺
但係我一定要表白
同佢講出我心中嘅感受
如果唔係嘅話我會內疚一世

咁之後有一晚我同佢表白咗喇
但係估唔到佢竟然接受咗
仲話可以試下long d
但係之後我同佢講long d真係好辛苦
我同你表白係想你知道我對你嘅感受

最後係我拒絕咗自己
我有同佢講話唔好掛住我
但係佢到而家仲有keep住搵我
我覺得自己好衰
而家後悔緊當初應唔應該表白

玩鳩人

試下啦

自私

我真係做唔到……

你男人老狗講講下就算。diu 個女仔當真，你就係pk

所以我而家就係後悔緊 突然間諗返

屌你老母, 咁你表白來做乜
玩鳩條女咩? 無諗住一齊但要對方知道你中意佢好無謂, 除非你係想對方一世遺憾囉 自私撚

搵到陪你發夢女仔都唔要你當人係乜

屌你老味 每個前線後勤巴都想要既一個好女仔
就因為你一句想俾佢知你點諗就傷害
你唔可以時間倒流
就好好地對人

俾粒糖人 人地拎果下 你dum落地下

既然係咁 try try啦

其實你做咩決定都冇人理冇人會在意，直到你個決定傷害咗其他人嘅時候就係變成問題。

巴打雖然我唔知你做得啱定錯，但你可以嘗試改變現在令你嘅決定變得更好。

我都有一個鍾意咗好多年嘅人。同你一樣，我都好驚自己會受傷，所以唔敢講出口。

而我好後悔。

睇嚟我真係做咗一個好錯嘅決定

我都係覺表白就預咗對方會reject派，只想喺鼓起勇氣最後一刻表達心情。係一種豁出去嘅感覺。所以明你種意外感。當時都係對方要去外國，但我最後都係無開口，寧願一生陪伴。既然你係預失敗但驚喜成功，點解唔試下，坦然接受。如果你仲係猶豫，咁你不妨諗下錯過咗又有無遺憾。